繼「和理勇武」之後，歡迎新派別「我唔理」派

主打包括：
我唔理權衡輕重
我唔理策略
我唔理先後次序
我唔理啦，總之…

定位：網絡戰士
能力：言論導向超強

大家俾d掌聲歡迎

推

我唔理！總之一定要復仇

其實你地純粹為左發洩定想贏呢場革命？？

即係我地以後叫元朗手足唔想比人打就唔好出黎遊行？

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

發現有班人鍾意用「我唔理」解釋一切
同以前認真討論策略風氣好唔同
宜家嗰個情緒主導
想提醒下大家啫

雖然有部分人可能真係比情緒主導左
但係始終我認為有去元朗既必要
我地講好左一齊去一齊走
咁依家元朗手足唔通就唔使救

好似之前咁搞光復 之後我地都有返金鐘
我唔明白點解去元朗搞光復就搞到我地好似失焦咁

雖然我支持去元朗 但係依家真係太多元朗post洗板 搞到冇人理上環

因為「我唔理」派真係唔理上環
話就話會兩邊一齊關注
但身體卻很誠實
你睇下出面最多咩post就知
嗰晚既義士真係condom

「我唔理！總之我要復仇」

「我唔理拆祠堂對牛屎佬有冇用！總之我要…」

「我唔理損失幾多前線！總之我要入村雖然我企後面」

我唔理 話知你死
我淨係要大家做我想做既野
大家既事關我撚事

我唔理單新聞真定假
唔好講咁多理性啦
總之朋友話褲底就係褲底啦

班狗點撚蠢都好，佢講嘢最少都要呃鳩到藍屍
仆街你班友仔自己炒車仲敢笑人

你老味武士刀放褲袋單嘢畀鬼佬笑勁

搞散場運動真係多得呢d人唔少

我唔理啦，總之我當太子831打死左人！